# Développeurs du projet (Si questions) #

* Frédéric Pilon

# Étapes pour la première installation après GitClone #


# Utilisation (Sync/Watch) #


# Notes #

Ajouter une photo avec le nom de la personne et la premiere lettre du prénom.
Ajouter les informations de l'employé dans `index.php`
